黃店被通知要清拆文宣，最大影響係黃？

黃店要拆文宣最大影響唔係黃店黃絲
(打完發現好多廢話
同小學表弟妹講開嘢，係會長氣啲
唔想睇直接去尾幾段)

講真，商家已經成一年有多時間，要表態嘅已經比晒機會
你藍轉黃又好，中立轉黃又好，黃轉藍又好
唔討論係唔係偽黃，偽藍
扮都唔扮，提都唔提即係堅定不移支持祖國啦
敢作敢為係好事嚟㗎

另一方面，消費者已經成一年有多時間，知道邊啲係已經表態咗嘅商家
表態係藍店，中立，黃店都好
有心分辨嘅，基本上行落街，見開啲鋪有貼過嘢嘅，唔洗list 都識路

藍絲中立講明唔分顏色消費，黃絲講明淨去黃店消費
即係黃店顧客有：黃絲，中立，藍絲
藍店顧客有：藍絲，中立
藍店個base 一定比黃店細
呢樣就大家一路都明

尾幾段嘞
嗱問題嚟嘞，咁中立，藍店想吸埋黃絲顧客可以點呀
今日之前，就可以貼些少貼紙，ig 打句嘢，扮下黃
當你貼一日都當你係黃店啦
咁啱今日有部門比通知要拆晒所有文宣，新舊都唔比再出現
任何店鋪都唔比貼文宣
上面都提過，黃絲習慣咗邊啲係黃店，有文宣無文宣都分到
咁黃絲就去返自己記得嗰啲黃店，藍絲中立又唔分顏色去黃店
咁藍店呢，藍絲中立又未必去，依家想話吸納埋黃絲都唔得

唔比貼文宣，係閂咗藍店最後逃生門
藍店以後想扮黃都無得扮
被認可黃店嘅base 永遠比藍店大
所以話，要拆文宣最大影響唔係黃店黃絲
係自稱中立，但從來無任何表態嘅中立店，藍店

啲嘢唔比講唔比做，唔比人睇到，唔係就會令人洗腦咁即時忘記
要記住嘅人就會記得
提提大家有個日子就有人話咗，會引起仇恨政府(？)，唔比講嘞
但今個月仲有個日子，目前又無話唔講得
不過今時今日咁大把利劍喺頭頂保護之下，睇下幾時日曆都唔比掛啦

屌，尾幾段都好撚長

無分台添，是但啦
有人見就就推下
admin 幫我分返去正確嘅台啦

開post 無分台，射咗去吹水台
表現係不理想嘅

推

訓覺前盡量廣告時間就推一推

食開嗰啲一定繼續食
新嘅就靠口耳相傳喇

推推

所有黃店即換上《紅》文宣

一推再推

自推

樓主唔好自言自語啦幫你推下啦

恩公
自推post 係咁㗎喇

香港啲鋪轉得好快㗎
鬼知新鋪藍定黃
去另一區又唔知間鋪藍定黃

另一區就可能靠朋友
no boundary 今日都諗到方法
總有方法嘅
藍要跟都得㗎，不嬲都唔介意佢跟

貼A4白紙

小推一下

我地仲可以口耳相傳

仲有其他唔係咁硬性既細節位可以睇, 例如電視播咩台, 餐廳佈置會唔會好富有終蟈特色等等都可以睇到一DD, 最緊要大家有心去留意, 再用香港人既創意力量去繼續維持呢個圈

係
對黃店只係要拆嗰下煩

藍店蘇州過後無艇搭，無得翻身
藍絲又唔堅定支持藍店，好慘

啱
上年用創意行動，外國都報道
唔與你硬碰，都可以爆裂嘅高速旋動
越壓越有方法